[
    {
        "randomId": 740
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    }
]